========================================================================================
========================== Выборки пользователей по сегментам ==========================
========================================================================================

~! ВНИМАНИЕ !~
~! Т.к. активированные пользователи со временем могут перетекать в подлежащих пробуждению, либо активных, данные буду плавать. !~
~! Используй для определения активных пользователей следующий запрос: !~
~!
  SELECT *
  FROM u_user
  WHERE `u_lastlogin` > NOW() - INTERVAL 30 DAY;
!~

Выбираем проснувшихся пользователей

SELECT *
FROM u_user
WHERE `u_next_email_task` IN ('awake_success', 'awake_success_sms', 'awake_success_end');


Выбираем активированных пользователей

SELECT *
FROM u_user
WHERE `u_next_email_task` IN ('activate_awake_success', 'activate_awake_end');


Выбираем не проснувшихся пользователей

SELECT *
FROM u_user
WHERE `u_next_email_task` IN ('awake_fail', 'awake_fail_sms');


Выбираем не активированных пользователей

SELECT *
FROM u_user
WHERE `u_next_email_task` IN ('activate_awake_fail');


Выбираем пользователей, в процессе пробуждения

SELECT *
FROM u_user
WHERE `u_next_email_task` IN ('awake2', 'awake3', 'objects_disabled');


Выбираем пользователей, в процессе активации

SELECT *
FROM u_user
WHERE `u_next_email_task` IN ('activate_awake1', 'activate_awake2', 'activate_awake3');


========================================================================================
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
========================================================================================



========================================================================================
=========================== Расшифровка меток пользователей ============================
========================================================================================


////////////////////////////////////////////////////////
/* Сегмент новых самозарегистрированных пользователей */
////////////////////////////////////////////////////////

Поле `u_isnew` (0 или 1) в таблице u_user - новый пользователь.
Отлавливается воркером и назначается цепочка писем: Приветствие (hello) -> СВОБОДНА СЕГОДНЯ (isempty) -> ВЫДЕЛЕНИЕ В СПИСКЕ (photomark).
После назначения цепочки, метка снимается.


/////////////////////////
/* Сегмент пробуждения */
/////////////////////////

Метка awake1
Первое письмо пробуждения.
Отправляется сразу (im) - метка не фигурирует в таблице u_user.

Метка awake2
Второе письмо пробуждения.
Отправляется в отложенном режиме (dl).

Метка awake3
Третье письмо пробуждения.
Отправляется в отложенном режиме (dl).

Метка objects_disabled
Метка отключения объектов.
Отправляется в отложенном режиме (dl).

Метка awake_fail
Неудачная попытка пробуждения -> отправляется смс-сообщение.
Письмо не отправляется (пока отправляется смс-сообщение) - перманентная метка (pm).

Метка awake_fail_sms
Отправлено смс-сообщение об отключении объектов.
Письмо не отправляется - перманентная метка (pm).

Метка awake_success
Пользователь зашел после одного из писем пробуждения.
Письмо не отправляется - перманентная метка (pm).

Метка awake_success_sms
Пользователь зашел после смс-сообщения об отключении объектов.
Письмо не отправляется - перманентная метка (pm).

Метка awake_success_end
Пользователь зашел после одного из писем/смс пробуждения и нажал OK в уведомлении о продлении объектов в ЛК.
Письмо не отправляется - перманентная метка (pm).


///////////////////////
/* Сегмент активации */
///////////////////////

Метка activate
Письмо активации.
Отправляется сразу (im) - метка не фигурирует в таблице u_user.

Метка activate_awake1
Второе письмо активации (аналогичное Письму №1 пробуждения).
Отправляется в отложенном режиме (dl).

Метка activate_awake2
Третье письмо активации (аналогичное Письму №2 пробуждения).
Отправляется в отложенном режиме (dl).

Метка activate_awake3
Четвертое письмо активации (аналогичное Письму №3 пробуждения).
Отправляется в отложенном режиме (dl).

Метка activate_awake_fail
Неудачная попытка активации.
Письмо не отправляется - перманентная метка (pm).

Метка activate_awake_success
Пользователь зашел после активации.
Назначается цепочка писем:  Приветствие (hello) -> СВОБОДНА СЕГОДНЯ (isempty) -> ВЫДЕЛЕНИЕ В СПИСКЕ (photomark).
Перманентная метка (pm).

Метка activate_awake_end
Успешное окончание активации.
Перманентная метка (pm).


========================================================================================
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
========================================================================================